女朋友連C朗都唔知邊個，岩岩飛撚左佢

你唔知我係邊個唔緊要 你唔識C朗我忍無可忍了

垃圾來

醒啦好嗎

斬手?

屌上網唱衰我！？今晚跪玻璃